分唔分手好？

唔分手留住過清明？？

唔好分
繼續俾佢帽

拎翻之前留低既bra同底

射到你條女個西滿晒

vicky wong

事後要你揭發先知唔太好囉，
我會覺得係隱瞞嘅一種。
有咩漏低喺人地度咁重要呀？

老土講句 其實人地比咩意見都好
最緊要睇樓主你過唔過到自己個關
如果你真係好愛好愛 愛到不能沒有佢
咁你應該都會想繼續落去 又再比機會佢

如果你其實又唔係鐘意到呢個程度
但係又繼續落去 只會不停猜疑同唔開心
始終有條刺⋯你又受唔受得住呢⋯⋯

可以留低乜撚野

點解仲要開post問
呢d野識點做啦

ching..咁都真係好睇個三番四次入面
佢係咪次次都同你坦白/係有改過

不過問得呢個問題 多數都係唔想分
所以我覺得順住心行啦
要分開始終會分 分唔開就棒打都唔會散

利伸：in 佛系we trust

經歷之談，佢主動接受狗公flirt，帽硬，話就話best friend喎呢段關係唔會令你開心，始終嗱住嗱住

唔分正on9

唔好分啦 唔好比佢出黎害人

雞